一人一個不能直視嘅四字成語

根深蒂固

水乳交融

獨佔鰲*頭

*鰲：古代傳說中的大龜

小學嗰本成語書係咁寫

養精蓄銳

尖銳

朝氣勃勃

含交叉待交叉

唔講咁多

大含細入

林奠阴娥

不能直視

如膠似漆

慘不忍睹